那早。

咩包黎 芝那堡？

脆翼 半年後就可以食喇 大家都為你打氣

唔知 有粒雞喺入面

很好吃

很肥